嚴峻疫情下仍照搞性愛派對 22男女泳池赤裸狂歡無視緊急狀態

新冠肺炎疫情在全球蔓延，不少人留在家中自我隔離以免受感染。可是總有人難抵沉悶，以身犯險。就好似泰國，早前宣布全國進入緊急狀態，購物商場、市集、美容院等娛樂場所需關閉，但在這情況下仍有人舉辦「性愛派對」。

據外媒報道指，泰國清萊警方接獲投訴，指有豪宅長時間傳出嘈音，亦有一群人在聚集，於是凌晨時分派出30名警員進行突擊檢查，繼而揭發有人非法聚會

豪宅位於清萊市中心，當時聚集12名女子和10名男子，年齡介乎20至30歲。警方掃蕩時有19名男女正在泳池嬉戲，房內則有3名男女赤裸躺在床上。現場檢獲了大量酒精、大麻、冰毒，還有大量安全套，以及約港幣5.6萬元現金，涉事22名男女被帶返警署調查，所有人都對毒品測試呈陽性反應。據知聚會由一名24歲男子發起。

正，應該好好玩

人一世不如物一世

可能其實全部男人嚟

毒品測試呈陽性反應

22個都冇閪嘅

原來可以咁樣幫還押手足

毒品≠病毒
打少啲飛機啦仆街
你就嚟盲㗎啦

盲就唔cap毒品測試啦
膠

應該想搞笑講呈陽性反應

死亡屌西

Hello冇圖

冇圖

睇咗做

現場檢獲了大量精液、大麻、冰毒，還有大量安全套，

會唔會有相

危險過肺炎

搞完一輪先可以用毒品去起訴佢哋

事實上咁樣私人派對都唔知點樣有問題
本來就唔犯法
最多都係唔道德姐

無圖？

諗起舊登N年前貼過台灣啲同性P

正
牙朗終於有同伴了

女

大王